有無試過去旅行頂唔順啲fd既行為？

無禮貌-分別同fd去過幾次日本，地鐵講野大大聲、去食野又笑啲服務員高音，不斷扮人講野、周圍食煙、丟垃圾
企埋啲都覺得自己樣衰

為我獨尊-明明去之前講好，我睇景多，唔啱就唔好一齊去，佢地又ok,最後又話睇景悶，有乜好睇，去買野好過

懶到仆街但又有要求-乜鳩野無意見，到最後去啲咩地方食咩又ban

乜鳩都買-好多香港有，價錢差不多，但又特登去買，浪費時間

仲有，我識日文唔係叻，乜都旨意我，唔識又話你讀咁耐，唔識既咩

結論一個人去好過，自己去過幾次，以後都唔想同人去

完全中晒啦

係香港幾熟都好，一去旅行就見真面目

一向都與人為善

同感
同人去過一次之後全部旅行一個去

之前4個人去玩，我地2個男人同埋一對情侶
條女去之前就話咩都食 咩都玩
第一晚好夜先落機冇得揀要食松屋，條女全程西面話d野咁cheap點食呀
第2晚我地周圍睇吓有咩好食
我地話去食壽司 條女話佢腸胃唔好
去食拉麵 條女話好油膩
去食燒肉 佢話熱氣
咩柒都唔食咁你就咪撚黎日本啦
跟住第二日我同另一個人分開玩 掉低佢地2個
之後問返條仔 佢話一日三餐都係cafe

港女要post相上ig呃like 一定係影cafe/high tea
松屋? 壽司? post相俾我班姐妹睇到 被人笑到面黃呀

分開行呢個決定好明智

條女咁撚垃圾，你個fd有冇唔好意思？

啱呀
所以真係要去過旅行先知邊啲係真朋友

港女要post相上ig呃like 一定係影cafe/high tea
松屋? 壽司? post相俾我班姐妹睇到 被人笑到面黃呀

分開行呢個決定好明智[/quote]

條女咁撚垃圾，你個fd有冇唔好意思？[/quote]

我地本身3條仔一齊去過幾次旅行，大家夾熟晒

條女咁撚垃圾，你個fd有冇唔好意思？[/quote]

我地本身3條仔一齊去過幾次旅行，大家夾熟晒[/quote]

喺條女面前咪又跪低

日頭去玩夜晚鋤dee

係，同幾個去過都唔啱

但佢地有成日跟我去，好煩

呢啲死八婆，我一定一次都唔撚就佢
佢條仔真係慘

Sosad
壽司唔算低檔野啦

如果去完旅行返黎仲fd 到 真係要還神

同朋友去過兩次
兩次翻黎都無再搵對方

但係同親戚/其他同事去又無事
我睇唔透

中哂
玩到第三日仲反我面話分開玩
fine

乜柒都唔食話肥真係好難頂
怕肥但又想試就係咁迫人同佢share食兩啖就唔撚食

又要人話事
去到唔鍾意又閪口閪面
用多左時間兜路好似要左人條命咁
一定要跟行程 明明未行過未見過都唔想哂時間去 唔搵新野咁去黎把撚 自己同老友記報鴨仔團食殘廢餐啦

明知日本嘅鋪頭景點好早就收鋪，係要訓到一兩點先起身，又話起唔到早又點

好啦遲出發行快兩步就話攰，又話人行得快

夜晚又鋪劇睇野去到一兩點都唔訓，真係吹佢唔漲

臭西係咁

有次返到房未沖涼就訓上我張床
好彩我話完佢佢就以後都咁做過
結果仲可以一齊去多次兩次旅行
黎緊仲plan緊再去多次

女朋友同fd 去旅行
但佢個fd 係咁玩whatsapp 同用電話
返嚟香港就冇聯絡

之後坐飛機點？

跟足行程撚又係on9
好似睇旅遊書做任務打卡咁

除左依樣佢去到日本仲強國憤青上身周街話要殺洋鬼子炸靖國神社
搞到我幾驚俾人當恐怖分子
走個日各自各check-in

痴撚線
呢啲已經唔止旅行行為咁簡單
又要憎又要去，叫佢去支那啦

相處上未遇過大問題，係試過有個朋友比較上「度叔」左少少

笑撚左

同個朋友去旅行，由上機到回程都同唔同人whatsapp 傾計
做乜都要影相俾人睇，我就on99咁，心諗你究竟係同我去旅行定係同whatsapp緊班友去旅行

喂喂喂 ！企開d啦屌

4個人去大阪 租左間airbnb
最尾拎個大膠袋裝垃圾執乾淨間房比返人
執完叫其中一個fd去樓下扔袋垃圾
佢拎埋另一袋手信一齊扔左

分享下同一個識左十幾年既朋友去旅行既on9野

1. 明知去shopping拎個勁細個袋
個袋細到淨係放到passport同銀包, 咁我心諗你唔買野算啦, 點知第一間鋪已經買左幾盒cream, 拎死佢條仔

2. 勁遲出門口
雖然我都唔係chur既人, 但都想可以食下早餐慢慢行
佢次次都係最尾先起身, 仲要係我嘈醒佢先起到,
仲要等埋佢沖涼洗頭化妝, 出到門口都12點

3. 好中意比意見
有時去旅行見到中意既野都唔會忍手買(除非好貴啦)
佢就好中意係隔離比意見
"嘩咁都買呀?" "好樣衰喎" "一D都唔靚"
屌真係冇乜心機去買

我有朋友去旅行果陣個旅伴瘋狂玩pkm go 好慘

屌，我都試過
唔知發生乜事成日西面發脾氣
又行得慢（唔知係咪故意
試過唔舒服又唔出聲又西住面話無野
去唔到自己想去既地方又西返到酒店係到喊
話佢d fd一次旅行可以去晒
我屌，明明我9點鐘已經出得去，但又要逐件逐件叫起身西面個個永遠最慢沖涼又沖成個鐘
結果12/1點先出得去仲要好多日都咁
之後可以行行下無啦啦唔見左人
我地全部人都狂搵佢 點知原來係無啦啦停左影相 屌 影相都出句聲啦
仲要背後話我唔撚鐘意佢 但我明明一句都無講，見佢唔舒服又買定d水袋係背囊仲要好撚重，為左俾佢食藥，仆你臭街已經照顧埋你仲咁樣講我
地圖又係我搵，一上地鐵都唔敢坐讓晒你地坐先，驚你地辛苦，我自己就企慣無所謂，就算坐左都唔會休息，因為得我先知幾時落車，一落車前就會行去叫醒佢地

買手信
屌 我地預既錢係夠我自己用既
佢去之前又狂問我地換幾多錢，我無預好多，而佢就有個清單買手信既人名
之後屌我地話我地搞到佢唔夠錢買野
又係你自己要跟人先，你成村人要買，我地唔係，真係on9無藥醫

勁夜訓
屌 沖涼已經耐沖完仲要唔係立即吹頭訓仲要係到hea，執下自己個d張整到自己靚靚就放上網
結果日日5點後先會訓，有次有個fd頂唔順起身啪燈訓教佢先肯吹頭

仲要有潔癖，我日日朝早起身清地下佢掉係到d紙巾，佢話跌左落地唔會執
仲要次次用風筒都包住d紙巾，用完就咁放係到
仲有洗完廁所個廁板緊係濕架啦，之後大叫我話我未抹乾個板，屌 真係大小姐黎佢自己唔可以抹架wo
又有日柯屎柯塞左廁所，咁我地住個間野唔係酒店，但d職員已經收左工，我就狂搵野俾佢通啦，搵完俾完唔該都無，仲要我走上走落夜媽媽，連沖涼去水位d頭髮搞到塞住都無人肯搞，又係我自己黎d人都痴線
到最後個日另一個fd就諗住執返好間房還原俾人啦，佢就冷言冷語講係我就再整亂d先俾返佢
之後我就話咁我地係代表個個地方既人，唔可以影衰自己同香港
之後又西面，完全自己行當我地死既
上到飛機自己唔想同唔識既人坐又想要人就你，之後又屌我阻住你入去坐，屌，個個都上緊飛機我唔通企係路中心？都弱智，最後我最尾個下忍唔住屌佢之後返到香港無再講野

嘩呢個真係極品 巴打忍到咁耐

係真唔係呀

試過同同事去旅行，
見到佢個GIP裝左好多野，
好奇想睇下，
點知佢就拎左幾枝葡萄適，探病版既利賓納
再加N枝益力多出尼

其實只係去韓國

完全中曬
最憎人咩準備都無 就咁帶個人去
咩都依賴曬人 買嘢都扭扭擰擰 磨勁耐要格價
第二日問可唔可以返上一個景點
食嘢又煩 旅行前睇過d資料 問佢又是但啦你鍾意
去到話呢樣貴嗰樣貴 最後是但食 又黑面
旅行餐餐劣食 用曬錢去買衫係咩玩法
買香港都有既嘢 因為平少少

咩係探病版利賓納？

我諗係大枝玻璃樽裝既利賓納

旅行越多人去就越煩 自己去仲好
同埋有啲人只適合做fd 唔適合做旅伴
大家想睇既野都唔同

一齊去機場趕唔到班機黑我面
之後我畀住啲轉機票錢先，佢冇諗過畀返我
明明兩個都有責任，但佢表現就好似我錯晒噉

只會同女朋友去旅行
同FD咪搞

完全明白你感受，我都試過！我識d日文唔代表好流利

極品到

咁最後硬食左？

日日6點開叫返酒店

8條仔暑假去台灣 2間4人房 兩個人一張床
咁分房分床係抽啤牌 其中一間房有兩個人玩完返黎都唔沖涼 話慣左起身先沖涼 咁岩就佢兩個都唔同床 臭都算啦 我叫佢地兩個唔沖涼既一齊訓 我地有沖涼果兩個一齊訓 但佢地唔撚肯 之後去撚左隔離房d friend到訓 三條友一張床 之後既夜晚有咩玩都唔撚預佢兩個

好撚早起身

其實如果日本遲起身，一定無野睇

成班friend去旅行
跟住因為一兩句說話發脾氣自己返酒店
返到去成晚單機mode唔鳩理我地
第二日又死死地氣跟住我地出去玩&食野

訓教鼻寒聲好嘈

E
我都試過BOR

所以一定唔會同佢去日本, 歐洲呢D地方

夜晚拎部電腦出黎同人skype打online game
屌你唔撚使瞓咩

講朋友頂我唔順得唔得
話我太難叫起身
幾個人由第一個起身去刷牙叫最後一個刷完牙
之後佢地就一個風筒吹落黎叫我起身

好彩我身邊無呢d咁閪既friend

四天旅行去左一個景點問你死未！！
日日下午兩點先起床
條友差不多全程酒店hea
影左十幾張相就扮晒好精彩咁
頂佢唔順

無知一問
佢去旅行定去睇酒店

我有fd去旅行，淨係用手機賭波賭馬
仲教鬧鐘買波
買啲阿根廷波，4點響到五點半，完全訓唔到，痴撚線

係去hea，唔知佢想點，影相又冇笑容，好似鬼上身咁

我啲fd應該最頂我唔順
因為之前去旅行 成日屌鳩佢地 不過我真係唔想
由book機票酒店 到諗食咩玩咩 都係我負責
而我英文只係好佢地少少 唔係叻 但全程做晒翻譯
去到後期一有咩事就搵我 我覺得好似湊仔咁 想死
而且佢地有咩事就問問問 大佬我都係第一次去
解釋唔到 又或者唔啱聽 又話鳩我廢
起身又起得遲 好多計劃要重新plan過
但問佢地有咩意見又話無
好彩事後都滿意我嘅planning
屌我重要驚佢地投訴我啲行程
特別係當要果斷嘅時候
佢地就好似唔知做緊咩咁
我就會屌柒佢地 再自己話事
有時諗一個人去旅行真係好幸福
有無人明呢種感受

咁你咪自己去囉

如果去日本邊到可以食煙 驚周街食比人話

為咗慳$100幾yen車費，用多一個鐘仲要行三個字先返到酒店

求挑機

1.唔幫手睇地圖 好似老奉咁做導遊

2.起勢咁買野
之後話人唔買野黎做咩
最後又問人借錢

3.傾好幾點出發但永遠都遲起身

4.去到啲自己唔鐘意既地方閪起塊面

5.行程地圖地點 出事/不滿 就賴人

暫時諗到咁多

同意，懶到仆街但又有要求，又想食呢樣果樣又唔自己搵咩都指意人地

同床訓但係佢唔撚沖涼 好惡頂

有吸煙區

睇完你地果啲 唔敢講我果啲
雖然成個旅程冇咩事
但係返到黎香港幾乎冇見過冇講過野
除左中秋

3、4、5最憎
大佬，打工咩

食完催情朱古力互含
舒服到頂唔順射咗

去邊度都好 全程都係我搵路
搭車都係完全唔睇到咩站
我唔係導遊呀

話要搵間餐廳
搵勁耐先搵到 當然都係我搵
一坐低拎部電話出黎起勢禁 一句野都唔同你講

同女性去
不停自拍同叫你影佢
一日影幾百張咁

另一個
食野鍾意有氣氛同靚
唔肯食平民野唔肯掃街唔肯去街邊檔

有fd係台灣想買vans，但又唔係特別款又同呢邊一樣價
我只係講左句話返黎都有得買啦洗咩呢到買
之後我買咩佢都講返同一句串我

之前同個一個fd去日本佢上網睇到有間餐廳好食，佢講個鋪頭名叫我搵一句唔該都冇
咁就搵日去食啦 呀我屌佢老未我地食緊果時條友話都唔好食既 食幾啖就唔食重要西鳩我面 間野你話要黎既 我幫埋你帶路重要咁撚樣

最驚係佢地一個背囊車去個枕頭到
次次到酒店我都會第一時間保護自己張床

已經反左面
1. 唔買sim卡wifi蛋，要我share wifi
兩個人去大阪，去之前問佢夾唔夾錢買wifi蛋，佢話佢唔撚使上網 ，ok你咁撚勁我咪自己買上網卡用lor，去到大阪無時無刻叫我share wifi ，屌你全家！
2. 唱勁少錢
去六日大阪，唱$2500 ，屌你全家！ 無夠錢係咁問我借，搞到我唔夠錢用 ，屌你全家！
3. 無錢扮闊佬
住airbnb識到幾個外國人，日撚日夜媽媽係廳傾計 ，唔撚plan行程 ，咁都算，第二日係超市買野，佢叫我買幾包大薯片番去請人食 ，我話唔買，叫佢自己買，佢屌9我小器 ，我屌你全家啊死全家啦你！
4. 狂你西面
Lee條仆街，唔plan行程唔睇地圖基本啦。去環球影城，有啲線係循環線，唔識日文睇錯左方向上錯線，屌你全家西足一日面 ，去得環球影城玩game排隊耐又西面 ，去到玩左3/4個必玩game，影左相打卡就話要走 ，4點都未到啊仆街 ！我屌你全家啊死全家啦你！
5. 係公數到偷錢
Lee條仆街死都要袋公數，去到最後果日，我話去貴啲餐廳食燒肉，佢話公數淨番少少 ，我話無可能，起碼仲有一張10000Yen未用過，佢扮哂野話係咩？ 唔係用左啦咩？ 唔通跌左啊？ 我1%都無信佢啲大話 ，我話一定係佢到，叫佢自己慢慢搵 ，佢最後死死氣扮哂失而復得話:原來夾左係我本passport到啊 ，屌你啦我信你老母有賓周啊！

係咁叫我幫佢影相
一個景影十幾張 唔啱再影過
影到燥 無心情睇景

唔肯起身
Plan 好晒但又話攰唔去，之後全日行商場

屌啊偷公數 垃撚圾

偷錢真係好仆街

呢個CASE直情係你個FD人格有問題

好慘 估唔到男人老狗都咁麻煩

屌佢老味
旅行真係睇到人性最陰暗一面

你個fd簡直係道德淪喪呀！ 絕交啦呢啲女人幫你屌佢全家

同過朋友去
屌佢老母 plan又唔撚plan
到帶佢去玩 去食野
佢仲厭三厭四 玩水驚凍 食海鮮又驚肚痛
想有小小時間自己行下 佢又跟到實
搭車幾乎我比哂 日日嗌攰 一有一兩個鐘空餘時間 就話 不如返酒店訓下啦 屌你同我死返香港冬眠啦

去旅行但日日12點幾1點先起身
仲有去韓國果陣晚晚宵夜食炸雞 心諗屌你咩 韓國得炸雞？晚撚晚都食on9架？

佢老母 話左plan完無得ban
佢去到邊都唔撚去博物館
仲要限其他人時間出返黎 痴撚線
遲左少少出黎 plan行程條友俾佢屌到開花
屌佢老味喺度嘈喧巴閉 搭車又唔撚俾錢 話無人捉
識著佢真係不幸 呢啲港女點嫁得出

仲有當正你係攝影師咁 不停叫你幫佢影相
影幾十張都唔滿意 屌啦

大學旅行團
其中有條女沖涼成個鐘。攪到大家等

基本上你服侍過班frd一次
由上機同行程酒店餐廳都係你搞晒
下次自己一個都完全唔驚
行動力仲高咗

睇完覺得自己班fd要好好珍惜

唔幫手plan行程
行落完全唔夾, 過左幾日就分開行
夜晚hostel見
大家旅行方式唔同
所以無話頂唔順
變左自己獨遊都幾舒服

但係hostel, 佢明知我鍾意乾淨
未沖涼就攤落我張床
又特登用腳踩我個枕頭
完全唔知做乜鳩

我 女朋友 仲有兩男兩女fd 6個人去台灣
屌佢老味 諗起都有啲戇撚鳩
第一日去到都係食野 係夜市周圍行下
第二日就話兩個女話不如去多次琴日個夜市或者自己簡食第二樣 我同女朋友話無問題 因為都有好多野未食得曬 想試多一次
之後兩個男fd話又係果啲 冇咩特別
又話早知食其他野 鵝左好耐
我屌你老味 想食其他味開口囉 又冇話一定要跟 咁撚多野講
成個trip 有兩日睇風景 呢兩日去睇風景 多啲路行 兩條友又話熱又攰 成程屌曬鬼 男人老狗冇啲忍耐力
另外兩個人好無癮 冇諗過成日都聽到呢啲怨言 當初大家夾好曬 宜家先屌鬼想點呀
我果晚同女朋友返到酒店叫兩個女仔fd下次咪撚再約佢地去旅行 男人老狗咁撚多野講

之前同fd兩個人去日本

叫佢plan行程唔plan

日日我叫佢起身

酒店機票行程全部我自己搞，完全幫過我手

趕時間佢唔會理你繼續慢慢行

由頭到尾同人whatsapp仲多過同我講野

話想去一個地方都唔睇點去

不過我都忍到尾冇出聲
但係返到日本就唔知點解冇左聯絡

去到邊都揸住部手機，無時無刻留意住有冇人睇佢個snapchat，或者like佢個ig
影完相又要即刻要擺上ig，又要叫我幫佢諗要咩caption，用咩filter，麻撚煩，男人老狗婆婆媽媽
彷彿佢去旅行淨係想show俾人睇自己過得幾撚精彩

小事啦 喺人仲訓緊嗰陣攞左條鎖匙出去成日 仲要係民宿

好撚on9

收嗲啦你條毒撚

日L日縮埋係Hotel唔知做乜

一定係成日顧住用電話 同佢講野佢聽唔到

係咁叫人幫佢影相
影幾張俾佢睇幾次都唔滿意
去景點淨係識搵地方影相
仲要影景深, 根本睇唔清個背景
咁使乜山長水遠去影

毒撚英文日文都廢，又怕事，我都想可以自己一個去旅行

聽太多呢d事，每次旅行都係自己去🚬

我同一個女仔朋友去旅行
機票住宿我搞哂，行程大部分我搞哂

去到剩係識得同佢啲兵仔whatsapp
又睇Facebook 睇完相又要諗一大輪先po
搞到勁冇癮，又掛住自拍，有一齊睇相，但po相永遠都係得自己，搞到自己好似一個人旅行，冇左我咁，我心諗方死俾人知我同你去旅行咁。
之後我冇咩心情周圍望冇同佢講嘢又話我黑佢面，明明係我講嘢嘅時候你嘅回應係「嗯，係咩，哦。」（㩒緊手機）你叫我點有心情再傾。

最後去完個旅行一啲多謝嘅說話都冇，成程得我去搵路，搵車，剩係識問我跟住點跟住點，我仲要特登俾幾個鐘你去買嘢（幫人買手信），一啲感激都冇，返到黎香港覺得佢做咩都好反感

依個真係好惡頂

利申二十頭大學雞

可能啲人老奉覺得朋友就要遷就自己，反而同事仲有啲距離唔會亂黎？

你地朋友之間冇左個領袖位 所以成日有分歧

去完一次台灣之後，同個fd變翻普通同學

學啦
利申：英文廢、日文溝通到，所以一個去旅行只去日本

試過傾幾點係機場集合已經嘈
同幾個fd去日本 搭9點機
佢地幾個因為住港島區 話係香港站checkin 可以遲d先到機場
我就因為住元朗 提議返係機場checkin
講左兩句 佢地已經話嘈住分開去
返到黎仲要唱鳩我小器

有d人慣撚左要人地就佢

日文都算識既，但到真係用到同人講果陣就會口啞啞

真架屌，我忍係因為唔係得我同佢，係仲有其他人係到，但一個人太過份我最終都無再忍，反面就反面唔想再有下次囉屌